有無K-pop fans? 到你地將戰線帶去你地個fans圈度啦！

今年MAMA頒獎禮移駕日本舉行，我知香港好多fans已經暫時放低左自己偶像投入戰場
你地亦唔希望自己偶像牽涉到政治，不過有唔少香港/台灣偶像已經揀左企邊邊
重要既係要小心大陸fans將呢樣嘢blame落示威者度，特別係佢哋要去日本追星會比黎香港更難
肯定又會講話香港點點點，係時候到你地出動係fans圈同佢地開戰啦